金正恩非正式訪問中國四日

真係金仔 佢竟然夠膽行出北韓

新華社證實：金正恩與夫人李雪主訪華 習近平設宴歡迎

新華社今天證實，北韓領導人金正恩是接獲中國國家主席習近平邀請，於本月25日至28日在中國進行非正式訪問。

報道指出，習近平在人民大會堂和金正恩舉行雙邊會談。習近平與妻子彭麗媛更為了金正恩和李雪主夫婦舉行歡迎宴會。

此外，中國國務院總理李克強及中國國家副主席王岐山也出席相關活動。

佢夠膽離開乎上平壤，完全唔怕做宋欽宗，一去無回頭
仲以為派個妹去

北朝鮮領導人拜訪西朝鮮領導人

係習總叫佢架

邪惡軸心國已連成一線

其實搞個一帶一路既真正目的跟本就係想聯合所有流氓國家反美國

雜種係黨內捉象棋已經全勝，係時候挑戰國際象棋

天宮一號

邪惡軸心聯盟正式啟動。

習種又要送錢做水魚

食支那美國兩家茶禮

去完中國之後
金仔就同美國講唔想會談

咁好睇囉

食最多花生🥜一定係咁

金仔不嬲都係奶盡兩家茶禮
點會唔同侵侵傾

呢度成班炒車友若無其事咁繼續討論

金仔d核武玩具又upgrade

真人望住金仔個頭好難唔笑出聲

北韓有冇應承停止核試先
去中國食個飯咋？
中國唔係同意話制裁北韓㗎咩？
又走數？

習帝心諗

習帝內心忍得好撚辛苦牙

炒左係邊呀？
莫非你有內幕消息？
咁請問係金仔話唔見侵侵
定係中國貿易戰打贏左？

講黎聽下啦喂

[url]北韓高官訪中 南韓媒：非金正恩而是胞妹

LIHKG @ Android[/url]
我剩係知你笑人炒車自己都炒埋即

我話唔好咁快笑人炒車咋
邊隻眼見到我話佢炒車呀？
傻仔

你覺得唔係咪唔係
其實我又冇講明邊個
你對號入座我幫你唔到架喎
傻仔

我剩係知你笑人炒車自己都炒埋即

老人癡呆就去睇醫生啦
傻得你咁好笑

你睇下我一開始有冇講邊個
傻人笑人傻

無指定對象，咁即係邊個都串得你啦傻仔
定係你想話自己精神病發作，自言自語

傻仔村同關sir玩得多，玩到自己都傻鳩左

刁近平暗殺左佢，然後響支那求其搵個肥仔返去做傀儡

想知佢屌左幾多條女

連登仔真係好柒，成日以為自己掌握全球局勢

點會炒車姐
金仔見侵侵跳 擺明落中共面 侵侵又贏啦
金仔先見習大 擺明同美國傾好數食兩家茶禮
侵侵又贏

中美貿易戰
中美和談 侵侵又贏 支那死狗
中美開打貿易戰 支那輸緊 侵侵又贏
唔講唔知以為中共官媒係連登仔

就以當年南海仲裁單野就睇到邊個贏邊個輸
仲裁案後
菲律賓靠中 黃岩島中國有實質控制權
中國係南海 填海造島 軍事部處
全部係仲裁黎加速完成
所以仲裁案係加速化中國進一步控制南海
所以而家每次美國都派船去南海行一圈
時事台班噴精就打哂飛機話美國做野要圍支那
美國又贏我就死撚死
事實美國係南海仲裁案 輸到好難睇

我每次講番呢單野
班撚屌一個都唔敢入黎駁我

In 廢爺 we trust
美中蜜月期呀

駁左，你班友咪一樣無視哂

都係果樣，之前美國仲叫君子咁同支那玩
宜家用番爛仔手段眠對付返你支那

咁日後有其他人用返同樣手段搞返支那時，就唔好扮可憐

你駁左我d咩 南海仲裁 美國贏左d咩 可唔可以答我

上面講左, 你覺得美國一打爛仔交, 單憑支那會阻止到?
支那霸南海, 台灣, 越南地位咪上高一層

都唔好講其他POST 大把人駁左你後選擇性回人

係習總乞求金仔
點都要金仔同阿侵見面前搶先會面
其實習總一稱帝金仔就跳過中國同美國約會
已經落哂習帝面
國際上亦懷疑中國東亞影響力
所以送幾多錢都要請到金仔大駕光臨
搭返靚個雞棚
而金仔除金錢之外
對五月見阿侵時亦有更大談伴空間
金仔暫時係贏家

仲未答到我 美國係仲裁案得左d咩

唔好扯咩打唔打爛仔交
事實中國一路填島 美國都路撚敢打
連打都路撚敢打

點唔會， 金家一向想同美佬傾